點樣可以令男朋友對我有反性趣？

畀佢含返你

對你無性趣已經係反性趣

試下一路互含，一路大叫“好好味啊”嗌一百次

出面喂飽左

你做s, 屌返佢屎眼

子華神講過，男人愛新鮮，女人要保鮮
係時候考慮分手

應該唔係
佢本身需求都唔係好大

你含我含咪得

分開一陣先？

有丫 大家前戲都會用口
但佢幫完我都硬唔曬

我係超M的

Gay

有
但我怕比壓力佢
佢會話愛情唔係淨係性
同埋唔想段關係太physical

真係要講清楚
唔係好快會散

有冇超m姐妹好介紹

試下多啲花樣...

我應該係最M個個

gay

你地咁講我好驚

試下唔好撩佢

好

半夜含醒佢 之後坐上去